懷疑畀人呃，今晚準備直接去ig實鋪拎鞋

話說喺一間ig shop買咗對鞋 (我都知而家喺ig買野好撚不智 自認on9先 但係以前冇咁多呢啲騙徒), 問完佢一輪野 咁就過埋數畀埋錢 佢個網同佢自己都話大約3個禮拜就會有

問題黎啦

而家就過咗成個月咁濟 到而家仲係音訊全無 去whatsapp/facebook問佢會應你 不過都係答啲鳩野 咩幫你睇睇 睇撚咗去邊？同女神話去沖涼沖咗成年有咩分別？

我今晚就剷上去睇佢做乜撚野
名我唔開住 我今晚去之前先開 費撚事佢見到個post扮撚晒野唔撚開鋪

根本無舖

ig shop

此post已完

5 6年前都未演化到咁on9

食腐皮我是理解的 今晚再揭曉結局啦

點知上到去睇發現乜都冇

Ig買野
抵撚死啦
柒頭樓主
人唔笑狗都吠

On9

都講咗大約三個禮拜
依家重係大約個range度喎
咁都叫俾人呃
咁心急就唔好訂貨只買現貨啦

諗住等一年？

樓主不如買個教訓算啦

ig實鋪

今晚如果拎唔到/refund唔到就真係算啦

Btw請我食腐皮都冇用 自己留名今晚睇結局啦

好奇你買咩鞋要幫襯ig shop

詳情唔好問住 今晚再揭曉啦

你求神拜佛望佢直頭昆你錢好過
起碼直接可以搵差佬
一陣比對假鞋你仲難搞

一句 我呢條on9仔ig買野被走數咪得

打咁多野同自己開脫柒唔柒 咩56年前無咁多呃人

屌我都係咁話 假鞋落少啲眼力都唔得

喂 認咗 唔洗再講 你鐘意嘅繼續笑幫我推post都得

Child登啲人特別低能

啱 多謝你幫手推

畀人呃咪當買個教訓 有咩潛水唔潛水 畀你笑吓又唔洗死嘅

lm睇結局

畀人呃應該要公開對話IG名 驚世下

上面有提示 都係懷疑 如果就咁就開名同風化案個男嘅畀人開名先有咩分別

LM

有睇到 都係等今晚

樓主依家咩情況

點會以前冇
由始至終都係呃鳩人

想知結局

幾點上去

呢間賣d嘢柒到

代運未送到呀
係ig買野都係抵撚死

而家出發

冇咁大個頭咪撚戴咁大頂帽啦
Ig shop就算有貨俾你都假貨啦
貪平抵撚死

而家收工走人

冇撚平過

快啦

冇撚平都IG SHOP買 做乜撚野

咪問鳩我 我都想知

live

大家好 我返黎啦

點

屌你老母 又唔係直播
咁你就去撚完先開啦

鞋已拎 我見佢拎咗部iphone去整 懷疑佢壞電話所以冇應我

經過今次學識幾樣野

1. IG shop 會有被走數嘅危險 買之前記得check清楚佢係咪真 如果唔想冒險就買現貨/叫朋友幫你喺外國買

2. 唔好未搞清楚就開人地個名 喺網上面搞臭人個朵唔洗本 同平時啲風化案一撚樣 出咗個疑犯嘅名先 先審後判

3. EQ好緊要 希望人人都有 雖然呢度係child登

收皮啦你死柒頭

On9仔

笠水呀？ 千幾蚊買對流四仲自我感覺良好

唔敢影對鞋? 一睇就知假?

鞋已拎 多謝收睇

又唔洗千幾咁多

Check咗了 個tag係熱溶膠印上去

On9仔
跌落地都要拿返咋沙

成件事係樓主最撚柒

on9 樓主咪撚講到全世界都好似你咁撚on9啦
講乜撚野反思真係笑大人個口

IG買野
負皮上一頁

咁你想做咩

啱 所以下次唔喺ig買了

你鐘意咪得

柒頭皮

講左咁多年仲係有人要去ig 買嘢

打手打得你咁明顯
幾粒鐘前仲屌哂鬼 之後180度變哂

係你post人地上黎想公審人先wor

淨係睇你呢個post都已經feel到你個人好撚柒
有事就搵連登仔
見攞返啲貨就串柒柒講乜撚嘢反思 中二病到
完全係嗰種有事就驚，冇事就覺得自己好撚醒嗰種廢柴
唔好俾我睇死你現實應該係冇乜朋友嗰種人
仲有 可唔可以唔好咁快自我安慰話自己冇買假野 你去轉東門你會發現依家啲高仿好犀利
你條豬兜唔識分唔代表其他人唔識分
不過你咁撚醒就唔會去ig shop啦

你真係好撚柒
仲屌child登
死返去你d 5p論壇傾ig買鞋啦屌你老母
有事就叫連登仔幫你追數 無事就屌返連登仔老母

鞋已拎
不過係假嘅

咁你對鞋5 6年前買咩

講咁耐得個鞋盒睇

有d位分分鐘 靚過真野
但假野始終有d位 係跟唔到真野一樣
可惜 如果真係一模一樣 就唔會炒到咁貴

痴撚線 😂😂😂😂
會變Child登咪就係多左你依d人囉😂😂😂
咩child
以為自己埋尾埋得好撚好咁😂😂😂😂
痴撚線到癲撚左

見到樓主成個傻閪咁好心痛

邊間？

又一傻閪

其實你哋幫過咩手？ 純粹想知

跟左成日post你連對鞋都唔貼出黎

你下次開番去講故台啦

2018年喇
仲有人信ig shop
樓主就係老左信寶藥黨既廢老

冇諗過佢幫手 純粹同大家講懷疑佢假 成班瘋狂ff

啱 所以而家唔信

唔買啦唔買啦

尷尬

幾時話想公審？

你覺得好笑咪繼續笑 講個結果出黎又畀你笑

累鬥累

真係好撚弱智

多謝你醒咁大段野畀小弟 我都希望我係你所講嗰啲人 笨柒一世打份牛工最爽

我都覺

可唔可以唔好再ff我啲動機

Btw讀u搵返啲相關科嘅工啦緊係 香港冇嗰行另計

shoesid？咩黎

證據又無 名又唔開 抵你比呃

我喺上面一早開左

咁你未搞清楚就貼上黎做乜鳩

哩個po做乜撚野

想知樓主買咩款鞋

應該係 Nike Air Monarch IV
最近想買 周圍都揾唔到細size

大約三星期
單位=1星期
最大絕對誤差=0.5星期
大約最大估算值=3.5星期

之前喺呢間濕尻店買過嘢 等咗勁耐都未有 最後上門叫佢退錢算

一齊攪炒

好多ig都有實體鋪，但都有人賣好多假野係到扮真

搵現貨啦 唔好喺ig shop買啦

巴打有冇賣假貨嘅ig名警吓世

你等咗幾耐

成個月

我一開始貼咗啲咩上黎 有懷疑之後求證同埋我都講咗係live 我唔明有咩錯 係咪錯在我冇畀佢呃

我都等咗一個月有多 佢乜都唔講以為佢坤埋我

呢個就係我想講嘅野 我唔知點解佢地鐘意ff同埋想睇人起底/叫人乜都開名

shipment嘅野一delay就耐好多
之後有個買開嘅鋪頭
本身話2-4星期到 咁係美國運黎 差唔多啦
之後等左2個月都未有 佢話之前件貨到左
但自己唔係香港 件貨彈左番美國
咁我就o曬咀 屌左出聲
最後唔知佢係邊到買番對比我

直播自己有幾柒？

咁撚on9 我覺得最起碼都畀人知件貨delay先 乜都唔講 問完又唔應真係

又唔係我逼你睇 你睇完覺得開心咪得

無話你逼我睇
但講到咁大義凜然咁你當初未搞清楚就live又係為咗咩
你個post自己開頭都講咗怕人地借啲易唔開門先唔開人名
後尾開咗人地個名頭尾英文字母已經有巴打估到
你唔係以為你而家咁就對人無影響呀嘛

柒咗唔係問題，柒咗仲要扮唔關自己事架，自己無開人名呀咁係度死撐先最惡頂

On撚99

我講完頭尾兩個字你地估到咪算 係佢地要講出黎 係咪我冇叫你地唔好講全名就係我錯先？你話係咁我咪say句sorry囉

我最終目的係為咗想知佢係咪坤水呀嘛 係坤水咪投訴囉
咁到最後我搵到答案係佢冇坤水 只不過佢做野真係慢 對客又唔係真係特別好 同埋我認埋柒走去ig shop買野 呢個post咪完咗囉 我就係本住懷疑嘅心態去睇佢堅定流嘅 我唔知點解你地會ff到咁多野出黎

訓啦柒頭

未訓住 有野做

呢對真係麻麻 唔識欣賞

我都唔著dad’s shoes

啱 下次唔咁麻煩

仲要唔知真定假 話時話你做咩唔po對鞋出嚟俾大家鑑下真偽

算啦你

樓主拎番對鞋就沉水啦 仲係度講經

我識睇咪得

你地講野我應機 呢度討論區黎

算咗

我冇話我有幫手喎，我只係話樓豬有事就搵連登仔啫，正常都知連登仔唔會幫啦 搵人幫手同有冇人幫係兩回事嚟嘅

有事嗰時咪好聲好氣叫你連登仔
無時嗰時一句撻埋黎叫你做child登仔

幾時有揾過？一開始有話要人幫咩？可能我睇唔到

on9仔 根本一開始已經係咁on9 仲講咩5 6年前

樓主條傻9搞場大龍鳳出黎最後中二病發

琴日就叫連登仔幫手公審
拎完鞋就屌鳩眾巴打上child登

btw 希望有鞋既相可以睇睇
我都想幫襯下樓主間鋪

如果我畀人坤而你又係警察咁我咪搵你

冇叫過 又ff

你開心咪得